誠哥好似無咩點提佢二仔

新聞都係講victor點點點，無聽佢點講2仔？

始終細仔個心入面仲有條刺...

？？

係 發生個單野
我諗誠哥 自己都好難放低

個單野，即係邊撚單野啊

細仔有毛有翼洗咩係記者面前講，緊係擦到大仔招牌蠟蠟令，同公司股東有交代嘛

伊沙貝拉

唔係周凱旋咩

二仔自由發揮，大仔要睇公司

小小超為左條女 屌柒過羊老闆死監等
爸爸代個仔道歉

吓 真？
我指道歉

條女有目的
大超人點會唔知